屋企人日日好夜瞓

我呀哥同條女晚晩點幾兩點仲活動緊
有講有笑沖涼洗頭吹頭
我同佢同一間房佢仲要出出入入我無可能早過佢瞓又唔比佢整醒
於是乎我呢排出左廳瞓
但情況都係差唔多
老豆又去廁所食煙一晩幾十次
屌到底可以點
屌又屌過唔撚show我
on撚9自己都要翻工咁夜瞓唔知想點
我淨係知我日日翻工都好眼瞓

唉到底可以點

心靜自然涼

有經濟能力 搬出嚟住？

有佢搬咗啦仲問咩

平有平住 貴有貴住㗎啫

我都係 無覺好訓

買啲佛像香爐嗰啲神怪野放廳
再搵兩部壞壞地嘅佛經機等佢半夜自己播
最好就搞到冇人敢半夜出廳

一早又起身翻工 早過佢上床遲過佢瞓早過佢醒

唔關熱事

啱啱fg 唔通擲半份糧出黎住劏房咩

自己戴耳塞?

眼罩 耳塞 11點即刻上床熄燈訓
你呀哥開番燈 又傾電話 呀爸食煙 阻住你訓教
即刻報警

以前瞓下
阿哥條女黎左之後老母叫我讓下格比佢地
估唔到而家連間房都差唔多讓埋

一係就搬，一係就硬食
我睇唔到有其他選擇

你阿哥條女同你阿哥瞓下格,你瞓上格?
同你阿哥講,冇錢買樓咪撚學人溝女啦

硬食緊
但老母日日問我做乜咁夜瞓 答過好多次佢又扮唔知
黎緊兩日放假我諗我要做佢地平時夜晚做嘅野比佢地知咁係幾嘈

係
講完又係繼續受

女朋友之前係到瞓 覺得佢地太嘈頂唔順 而家好少黎
我傾向嘈翻佢地

兄弟同房仲點會帶女友過夜

條女根本係知可以迫走你先會忍

睇死你屋企無地位，專心訓廳啦

有錢就搬走唔好比家用

訓m記

簡單啦屌 你起身時嘈撚醒哂嘈住你訓既人就得

我以前都係咁, 依家搬左出去住, 人都開心左, 同屋企人關係都會好左

戴耳塞眼罩訓

你可以試吓買哩個
如果隔音效果真係咁好

就對外開大個喇叭播death metal瞓

其實都嘈 又沖涼又吹頭 但我唔知佢地係有無覺得嘈

下格訓兩個人?
夠位訓咩

又真係無 屋企關係差 同埋我屋企人好撚奇怪 同佢講完野之後佢唔會回應/記住 大大下就唔溝通 因為無用 講完好似無講過野咁
細個以為d大人係咁 講野係咁重複又悶 又無記住你d野 大個先發現原來全世界都唔係咁

佢地攬埋一舊 勉強夠

幾得意 搵搵先

唔奇怪啦
好多人都係咁
我畢業後經濟情況許可就即刻搬出黎住
成個人都精神左健康左

以前戴過眼罩 瞓醒睇野好矇 要隔十分鍾到先無事 以後唔敢戴

洗多左幾錢

係年紀大左定點 識親d朋友嘅屋企人都同佢地個仔女溝通得好好 唔會去到呢d情況

我老母早排知我因為咁夜瞓 而家隔一日就話我夜瞓叫我早瞓d 一聽到就燥到on9 講左無數次

上帝要我滅亡..

有d父母識教 有d唔識教
恨唔到咁多
做好自己 唔好俾咁多壓力自己
情況許可就下定決心搬出黎
我都係過來人

你純粹因為聲音而困擾or光線？
聲音可以買bose sleep 真係咩都聽唔到 （除非喺你耳邊大聲叫）
以前讀書住hall都試過有roommate夜訓 不斷開門山門
之後就一個人一間房

無壓力 屋企人夜翻 好少傾計 飯都係出面食
只係想早d瞓但成間屋好似連自己私人空間都無咁

光同聲都係 佢地好on9 入房拎野分幾次 一翻黎12點幾開門1分鐘3次 山門又唔山實有係"lar"係到透光又傳聲
之後沖涼吹頭 我房隔離係廁所好應聲 佢條女例牌又沖20分鐘涼然後輪住吹頭(開到最大風)
跟住坐梳化打機又開咪又大聲叫

UM...the only way out is you moving out la

要儲翻少少錢先 最好有人夾租啦

點解要搬走益佢地 玩撚大佢 請2日大假晏就訓覺
夜晚3點開喇叭聽歌

咁你算好
我當年要做埋屋企人既出氣袋/磨心/照顧細路(有長期病)
晚晚都被嘈醒被屌 話我廢物
諗返起都唔明白自己點解咁硬淨無跳樓

報警告佢乜？

有次試過比佢地嘈醒瞓唔著 已經差唔多瞓著幾次 但佢地係樓下用自修室聲講野又笑搞到我最後唔眼瞓

跟住我出廳開晒heavy metal較勁大聲 我老母出黎就問我咩事然後我照講 後來佢地係入面應該嘈到瞓唔到我阿哥自己bang門走左落街

事後一d改變都無

搵日自己精神好d 要冷靜吓大家坐低講
我聽上去好似果次溝通好重火藥味 特別係人俾嘈醒果吓係會冇乜理智

好明顯玩緊邊個先搬走就輸間屋. 私樓/公屋？

99%公屋撚
樓主都FG佢阿哥隨持25up
佢阿哥仲咁弱智

公屋上網填份野話非住戶係度住.等有人上黎睇 可能佢老母會驚

唔係好想傾 細個屋企人成日偏幫佢有d陰影

全家都痴線

私樓 好似係 但好舊架喇

我叫過佢地好多次靜都係咁我skip左 2分鍾之後繼續嘈 loop左幾次

私樓與否都要“好似係”？

諗左諗 覺得係香港連住都有壓力好悲哀

自己房都冇仲要帶女朋友返嚟瞓梗係啦
你以前都帶過㗎

佢帶我先帶

私樓

私樓咁正路都留比大佬

比心機搵錢搬走，家用比小小就夠

以前都差唔多咁 之後同女朋友搬咗出黎住 開心好多
平有平住姐，兩個人嘅話 都無咩壓力
出去爆房都要錢la

佢攪到你放晚無得訓
你未攪到佢一早要起身囉...

開門大大力
總之要確保佢地醒過先出門口返工

下次佢地扑野個時扮發惡夢嚇醒
再出廳飲水定驚 最緊要望實佢地
有返2-3次 條女應該唔會再上來

人地嘈住你訓
咁你咪嘈返住佢地訓囉

唔感受過唔會明

如果你嘈到佢地叫你唔好嘈 咁你咪話我都比你地嘈到訓唔到

大家傾好唔嘈大家

如果雙方都唔讓步
咁咪鬥嘈睇下邊個頂唔順搬走

咁簡單

有幾痴線 仲要講兩次

唯有咁諗

買樓定租?

以其人之道還自其人之身
唔玩到4,5點都唔訓, 佢屌你你就屌返佢

租
有興趣就去591睇吓lo 見到啱可以再同女朋友商量吓